想知大學畢業即刻自殺 政府會蝕幾多錢？

純學術討論

0

你父母會蝕得仲多

納稅人蝕
其他錢照送中

你條命係政府擁有？

政府賺撚咗啦仲蝕
政府就係想你死啊